【報假數〡區議會益富臨】巧立名目千萬搞國慶 公帑批錢北角白衣人飯堂

【報假數〡區議會益富臨】巧立名目千萬搞國慶 公帑批錢北角白衣人飯堂 | 2019-10-21 | 壹週刊

無俾錢睇唔到

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: